洪 金 寶 見 湯 盈 盈 女 兒 樣 子 恨 抱 孫 女

【fit爆唔生？】湯盈盈細女搞到洪天明心郁郁 人妻周家蔚︰老公提議搵代母生

囡囡係老竇上一世情人，有兩個仔嘅洪天明，都恨多個「情人」出現，不過佢見老婆近排咁大工程減肥成功，減成廿磅，有番晒線條，咪提議搵代母幫手。

她說︰「之前為細仔搞生日會，盈盈帶埋兩個囡囡來，老爺見到盈盈細女的樣子，恨到流口水。之後天明就話不如我們借肚生，我很突然，想不到他會這樣跟我說，我估計他是怕我不想生。但我知道他是想氹老爺開心。」

家蔚當然拒絕天明，因為她覺得代母難控制。不過天明同洪爺都唔使擔心，因為家蔚其實已經有時間表，有心唔怕遲，等兩個仔入咗小學，就係時候嘞。

啲藝人成日講到扑個野都好似要有agenda咁

接job 唔使度期咩
大住個肚拍嘢呀？

普通家庭搵人揍搵錢都要計過度過啦

有冇大細女對比圖

係咪玩鳩錢七

sorrry囉

sor囉

好撚慘見到錢七唔想有女孫，見到細女即刻想有

老爺我要